認真，發火x藍絲會唔會太過分？

藍絲條能樣搶咗牙朗個入球 我個人覺得牙朗x咗佢都唔算過份

隨時會x死人，佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？
唔尊重人命咁同死黑警有咩分別？
另外x藍絲對呢場波起左咩作用？

*放x

米能串4.5

燒同藍斯真係好好J

羅馬狗含撚啦

佢食完屎再幫你含

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

又有狗吠

習囝早晨
今日五毛罷唔罷工

又話x藍絲都唔過份

又有狗入嚟吠

佢含你個條大賓周